當年有仆街叫人HKD同人仔掛鉤...

死左未?

一早就要，以前拎港紙返大陸用。依家唔值錢

匯豐銀行中國人大班